{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054478",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68529&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브이호텔"
    },
    "text": "当ホテルは公共交通機関を利用するのに便利でありながらも、松亭海水浴場と非常に近い位置にある快適な宿です。 外観はすっきりとした感じで、客室はいつも清潔で快適に管理されています。 宿の周辺には松亭駅が車で6分の距離にあり、松亭海水浴場が車で9分の距離にあり、BEXCOが車で22分の距離にあります。 チェックインは日~木は5:00、金、土は6:00で、チェックアウトは全曜日で3:00です。 無料Wi-Fiが提供され、客室はすべて禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されており、駐車も可能で無料です。 宿泊客はサーフィンの割引券を受け取ることができます。 客室では調理できず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、その画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際、特定の客室やベッドタイプを保証しておらず、客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルは松亭海水浴場の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの外観はどのような感じですか？",
            "answer": "ホテルの外観はすっきりとした感じです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは日~木は5:00、金、土は6:00で、チェックアウトは全曜日で3:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルには無料のWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには無料のWi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には松亭駅があり、また松亭海水浴場も近くにあります。さらに、BEXCOへのアクセスも便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテルでの駐車は可能で、無料です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの宿泊客は何か特典を受けることができますか？",
            "answer": "はい、宿泊客はサーフィンの割引券を受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルの客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしでホテルを利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしではホテルを利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 342
    }
}